====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Peut-on , en 2016 , afﬁrmer « la ﬁerté d ' être fonctionnaire » , à l ' heure où la fonction publique est estimée en partie responsable de la mauvaise situation ﬁnancière française , de lourdeurs , de freins à l ' innovation , d ' inefﬁcacité et de tant d ' autres maux ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

